人老左，開始鍾意自言自語

以前唔明，而家明了

以前笑鳩啲勞嘈阿叔
而家自己就係

係

你有冇星期日去城市論壇鬧空氣